亂尻咁諗野幻想好想屌尻自己

有無人有時控制唔到自己個腦諗野
會有時自己彈d好黑暗既野唔應該諗既野出黎
要自己同自己講咪咁仆街繼續諗屌自己唔可以再諗
點解會咁

我會呀巴打，學下睇輕D野囉

會啊 但有時會突然飛d意識出黎咁 明明本意無想法